試着說「臭雞」，不要說「渡邊麻友」

善心抗破零回覆

打破

G